<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>norwegian | Andrea Merlina</title>
    <link>https://27am.github.io/tags/norwegian/</link>
      <atom:link href="https://27am.github.io/tags/norwegian/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>norwegian</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 01 May 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://27am.github.io/images/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>norwegian</title>
      <link>https://27am.github.io/tags/norwegian/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Et Multikulturelt Samfunn</title>
      <link>https://27am.github.io/post/norwegian/samfunn/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://27am.github.io/post/norwegian/samfunn/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;oslo-er-en-multikulturell-by-det-bor-mennesker-fra-mange-nasjoner-her-hvilke-fordeler-og-ulemper-synes-du-et-multikulturelt-samfunn-har&#34;&gt;Oslo er en multikulturell by. Det bor mennesker fra mange nasjoner her. Hvilke fordeler og ulemper synes du et multikulturelt samfunn har?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Det er mange fordeler med å ha mennesker fra mange nasjoner som bor på samme sted. For det første, tar de med seg mat og forskjelle kulinariske tradisjoner. De åpner restauranter i Oslo og både nordmenn og de andre utlendingene kan spise og teste nye typer av mat. Dessuten har et multikulturelt samfunn personer som ikke tenker på den samme måten. Det fører til kreativitet, å være åpen for nye ideer og å se noe fra et annet perspektiv. På den andre siden kan det være ulemper i et multikulturelt samfunn fordi folk som vokste opp på samme sted er vant til å gjøre ting på en bestemt måte. Utlendinger kan være forvirret og forstår ikke alt som skjer. Å være høflig, for eksempel, er avhengig av kulturen sin. Det som er høflig for den ene personen kan være uhøflig for den andre.
Språket kan være en begresning og minoriteter som ikke føler seg akseptert kan skape problemer. For et bra samfunn er det viktig å være inklusiv og en bra utlending må være åpen og lære seg språket.
Kort sagt, er det ikke lett å forlate hjemlandet sitt og å flytte seg til et nytt sted, men det kan være fordeler med begge sider. Utlendinger vil gjerne arbeide og de betaler skatt. Dette er en fordel for et land med innbyggere som blir eldre og eldre. På den andre siden er det viktig at innvandrere vil integrere seg med samfunnet.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Everything else left</title>
      <link>https://27am.github.io/pages/other/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://27am.github.io/pages/other/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;hey&#34;&gt;Hey!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;It was hard to decide the website organization and what to put on the upper bar.
This page contains &amp;ldquo;everything left&amp;rdquo;.
I am currently mostly thinking about food, wine, trips and painting but maybe something else will show up.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Clik on a tag below to search for relevant posts, if they are available. Cheers!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
